Rx 100m5二手大約放到幾錢

一月既時候買，
去左次旅行發現唔岩手神，
聽日想去放，有無人知大約幾錢左右

利申：淨係識去星際，但係驚俾人劏得太犀利，
仲有無其他地點

如果唔等錢洗，自己上網去肥花放lo

價錢參考番肥花啲價格就得啦

唔啱手勢?
其實呢部野幾好用

實情係想加錢買sony隻Rx1
有朋友會平放俾我
咁要賣走部rx100 幫補下

如果我去星際堆舖，set個價係肥花價8折
會唔會好狼

有興趣

你想放幾多？

5400? 會唔會太狠。
但係唔見左百老匯張單，所以當無保

7個月，去過次旅行，仲要冇單冇保，點幫你

Mark4兒家好似賣緊5千鬆啲喎巴打
無單真係

你比返機身編號佢，佢可以出返張單比你，不過唔記得駛唔駛比多$50

等間去旺角補返張單

打返去原來2月5號買

好似得SOGO樓上補到單

價x0.7 自己計

Over 5k 買mark iv算
我又唔係影快野

前日去星際叫細佬賣左5000蚊

買八千 ，放五千
用左六個月，
當每個月俾左五百租機算
Btw 賣左都要俾細佬交學費先